今日要返工...覺得好無奈

鬼叫我窮...